雖然法國贏左 但烏迪提真係好撚廢

成日爆但又冇事